政權其實特登製造兩難情境

呢兩日上連登，見到自6月之後最嚴重既分歧，先唔講連登有幾多五毛分化，因為始終好難証實，但我覺得呢個就係政權明知禁蒙面法係火上加油，都會用緊急法推既原因

1.推完之後，勇武升級，政權就更加名正言順咁話禁蒙面係必需，因為社會好亂，之後d狗就更加肆無忌憚咁咬人；而且係國際更加容易帶風向，有識人係台灣做政治野，兩三個月黎本身佢都唔點理香港事務，但呢兩日係咁fb 出post 話前線係暴徒，仲要係用舊料/ fake news,我問佢點解佢話台灣個邊都開始要做政治交代，所以佢唔太care 內容，只係要完成任務

2.推完之後，勇務暫停，和理非主導，不嬲都知政權根本唔會理和理非，所以對佢黎緊和理非做咩都不痛不癢，然後又解釋話推惡法有用，合理化運用緊急法，開一個對政權有利既先例

我開頭都覺得香港班官好on 9 做d火上加油既野，但宜家睇黎係真正政權在握既下令先敢用緊急法，因為為政權黎講，為左保持話語權佢地可以無所不用其極，中英聯合聲明已經示範過一次，鄧小平講明即使「帶來災難性的影響」，都要收返香港，所以我覺得唔好太低估政權為左控制香港而願意付出既代價。

而呢d係呢兩日既觀察，呢幾日政權做既野都幾一反常態，5/10仲好似由得你破壞咁，同之前有不反對通知都d狗都照咬好唔同。我覺得今次同五年前雨傘最唔同，係今次大家真係做到無大台、兄弟爬山，但連登宜家見到d post ，其實都幾擔心，因為大家有d係互屌，呢樣就係政權出個兩難最想見到既效果，最後其實我好廢，諗唔到點拆個兩難，但想同大家講，無論勇武定和理非，都唔好討厭對方，今次做到d成果，靠既係大家既團結，所以唔係要捉鬼，係要更小心留意每個帶風向既post，但始終都係不分化、不割蓆。

利申：由高登到連登，一直都係cd-rom，因為今次終於的起心肝申請連登acct , 一直都只係諗住有時間就留下言，打下氣，但見到呢兩日個情況，忍唔住出人生第一個post